【跟肥媽大灣區食鯇魚魚生】強調唔係跟稿讀 黃美琪：食完精神爽利

本港食安中心及衞生署衞生防護中心先後在facebook發帖，直指最近有電視節目介紹用鯇魚製作魚生，引起關注，強調「切勿進食淡水魚生」。而肥媽Maria Cordero主持嘅《大灣區 活好D》，節目上有份食鯇魚魚生嘅黃美琪大讚冇血味同腥味，好好食。

不過，食安中心都呼籲切勿進食淡水魚生，有可能帶有致病菌或寄生蟲，美琪BB今日接受傳媒訪問時話未睇新聞，佢話：「都唔係好擔心嘅......聽講係自己養殖(鯇魚)，當日間餐廳同師傅都好專業，做開切魚生嘅，所以好放心食，冇考慮呢樣嘢。」

美琪BB透露食後感唔係照稿讀，係發自內心，佢話﹕「係食完自己講感受，真心覺得幾好食，原來可以咁食，我係抱住好奇心態去試，食完都精神爽利。」美琪直言自己健康一向唔太差，但都呼籲腸胃唔好嘅人要小心選擇，佢話﹕「咁一向都話三文魚有蟲，但自己都鍾意食，有時在難免，咁當然腸胃唔好都要自己選擇。」

節目中（第七集）一開始，肥媽就問兩位主持：黃美琪同林伊麗，問佢哋覺得佛山點啦，然後話題一扯就扯到去大灣區，肥媽仲話：「大灣區呢，我覺得有啲嘢，佢哋係比香港仲先進。」例如呢？街市「電子化」已超越香港——「你傻嘅咩，依家邊有人帶錢出嚟買餸0架？用電話0架嘛！」

想嘔
屌佢老母

蝗美琪

屌你快撚到
即刻駁咀

屎都食得

維基竟然未UPDATE

UC Berkeley都咁白痴

據《三國志·方技傳》，陳登因食用生魚片，胃中有大量寄生蟲，因而重病，經名醫華佗醫治痊癒，但華佗提醒他此病三年後會復發，需要有良醫在側。三年後果然應言復發，此時華佗不在，陳登便因病死去。

CLS, 佢真係專食寄生蟲

屌你, 你估係鶴頂紅見血封喉咩？

D寄生蟲卵入到肝, 都要時間成長、繁殖

你估肝硬化係一日既事呀？

UC Berkeley都咁智障

每三年D蟲成長一次, 所以要定期清蟲

D蟲卵係無可能清得乾淨

咁鍾意食鯇魚刺身，唔爭在食埋青蛙刺身
橫掂個腦有等於冇，攞嚟餵裂頭蚴都冇所謂

食完都精神爽利
雞蟲道友都鍾意咁講

D蟲入左腦

令佢越黎越鍾意食寄生蟲

呢D係生物控制縮主既本能黎

某D貓類都帶有類似既寄生蟲, 影響人腦

一個月後會唔會痾蟲

啲蟲積喺肝同膽管入面
蟲卵會跟住啲屎一齊痾出嚟污染水源

屎都肯食咁聽話
有望捧做tvb姐仔

去開心速遞做食屎陳師奶個女